專業清算師召喚手足各自出信 迫令屋宇署嚴正執法

【Buddy仔流藍血就有特權？不了！召喚網民十月圍Buddy仔、誓要拆佢生招牌】

平時屋宇署天台屋就照拆，趕人瞓街就嚴正執法。TVBuddy 就有特權？全城追擊老僭Buddy！再次召喚所有網民幫手，齊齊透過1823 舉報，向屋宇署施壓，專業清算師期望動員1000位手足各自出信，迫令屋宇署嚴正執法。

1、用1823 app作以下舉報 或
2、直接Email到
tellme@1823.gov.hk; devbenq@devb.gov.hk; enquiry@bd.gov.hk
=================

敬啟者：

要求屋宇署嚴正執法即時安排承辦商清拆TVBuddy大型戶外僭建物事宜

鑑於有報道指將軍澳電視城TVBuddy 僭建物已向屋宇署提出補救方案加建鐵架穩固，並獲批准保留僭建物而無須遵守「先清拆、後入則」的規定，請問消息是否屬實？

一、
若是，請問TVB 是何時提交申請？屋宇署又於何時批准申請？ 特事特辦，效率其高，有官商勾結之嫌。本人於10月3日入信質詢Buddy屬優先取締項目一事仍未回覆，便急急拍板定案保留，惹人懷疑。

二、
若是，批准採取「補救方案」的準則為何，包括該等準則適用於哪些類型的僭建物；屋宇署有否公布該等準則的詳情；如沒有公布，原因為何；若不是適用於所有人，原因為何；

關於二之準則問題，2012年時任發展局局長陳茂波已於2012年12月5日在立法會作出回覆。在此不作長述，有興趣請參看：

Tvbuddy首見於2007年1月29日無綫電視的宣傳片，顯然不是與將軍澳電視城一同落成。根據前局長回覆，屋宇署需要即時就TVBuddy 採取取締行動。

三、
由新聞圖片可見，工人為了維修/清潔僭建Buddy，工人在沒有保護措施下高空工作及危站天台邊沿，險象環生，違反高空工作指引及職安健要求。我們要求勞工署介入事件調查及檢控。

屋宇署更應早日發出清拆令以正視聽，如有意外發生，屋宇署署長甚至發展局局長是否願意向公眾及傳媒致歉及問責下台？

市民 陳先生上

=================

@photo credited to 蘋果日報

#專業清算師
FB：
TG：

#專業清算師 #齊心齊上齊落 #党媒 #事實與真相 #違法僭建物 #五大訴求缺一不可 #拆你生招牌 #buddy仔安心上路

[ 緊 急 ] 對 內 地 輸 出 文 宣

推
已經1823

PUSH